23/8禁制令範圍，機場，高鐵，港鐵

聽日開始衝門 搞到地鐵開唔到果啲 係咪可以拉
終於冇野阻到香港人返工啦

以後玩skateboard 返工

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？